【安心餘波】《法證先鋒IV》飛走黃心穎 黎燕珊重拍大量喊戲

黃心穎許志安「安心偷食」事件餘波不斷，兩人工作都受影響，繼早前黃心穎為劇集《愛．回家之開心速遞》主唱的《在心中》被轉為純音樂，連帶黃心穎有份演出的劇集都遭殃，昨晚監製梅小青更承認，正修改《法證先鋒IV》劇本及收集演員檔期中。
據知黃心穎原本在劇中與黃浩然及鄭希怡陷入三角關係，佔整套劇三分之一戲份，暫未知誰人代替心穎演出。而黎燕珊在劇中演黃浩然媽媽，經常與心穎有合作，今年1月黃心穎生日，劇組都有為心穎準備生日蛋糕，除了大合照，心穎與黃浩然、黎燕珊、楊潮凱都有合照，心穎當時留言：「好窩心的劇組。多謝你哋安排呢個surprise畀我。」
黎燕珊與劉穎鏇等今日出席無綫「五月星辰」活動，提到《法證先鋒IV》因為「安心偷食」事件要重拍，黎燕珊承認有收到重拍消息。她又透露原本有不少與心穎的喊戲亦要重拍，但她覺得自己是專業演員，相信再次處理喊戲難度不大。
另外，黎燕珊表示女兒已預告會送上神秘驚喜，而在外地求學的兒子亦拍了短片祝賀。而劉穎鏇表示媽咪專誠來港跟慶祝生日兼母親節，她坦言生日願望是多工作，暫時不想談戀愛。

推